[破盲] 所謂失民意, 只係失1星期而已

民意撚出分析POST果時計漏左一樣野
就係香港人既金魚記憶只有1星期
1星期後就會唔記得晒1星期前發生過D咩事

姐係話, 只要大選前1個月大搞形象工程, 唔失民意就夠

除非對家玩集郵啦

我唔覺
香港人特別記仇

4個義士死
300多人被拉
721黑夜
你會唔會忘記？

7.21 查撚完，鄧炳強隔職，先同我講民意
義士燥火、不合作運動、放火，處理一下就冇問題

如果你唔回POST提醒, 我同民意撚都一撚定醒唔起

連登仔記得，唔代表babycondom班嬸嬸記得

冇失過, 如有請提供證據

開口埋口講民意個班友都係黎搞選舉架嘛

唔係6個咩
你睇你d記憶力